
                      Producto sin pretensiones, comedia ligera y divertida partiendo de tópicos y clichés pero que se desarrolla de forma divertida, girando alrededor de un convincente Jordi Sánchez que nada como pez en el agua en este tipo de situaciones, estando, en general y salvo alguna excepción, bien acompañado de los secundarios. Para pasar un rato entretenido
        
            